想做油尖旺金毛鈴

唔洗煩咁多野
獨對④面牆就得

同Ming仔還過電？

他是樣賤賤

ok

你樣賤賤嗎

想聽你去中環賣唱

吸完毒未

漆黑裡唱k

唱腔0分

我冇凱婷咁壞

剩下的舞thx

如再記起

何事秋風悲畫扇